[
    {
        "Nombre del Cliente": "Angel Ortiz",
        "Fecha de Nacimiento": "10/2/98",
        "Whatsapp": "33310220",
        "Correo Electronico": "ajun@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Salvador Venegas",
        "Estilo de Corte": "Fade",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel Para El Cabello",
        "Servicios Alternos": "Corte de cabello",
        "Observaciones": "Muchas canas",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Karen Valdez",
        "Fecha de Nacimiento": "6/10/04",
        "Whatsapp": "4808491028",
        "Correo Electronico": "karen1@hmsaiol.com",
        "Nombre del Barbero": "Salvador Venegas",
        "Estilo de Corte": "Fade",
        "Frecuencia de Corte": "2 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel Para El Cabello",
        "Servicios Alternos": "Afeitado tradicional",
        "Observaciones": "Juana",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Juan L\u00f3pez",
        "Fecha de Nacimiento": "15/7/85",
        "Whatsapp": "5551234567",
        "Correo Electronico": "juanlo@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Cl\u00e1sico",
        "Frecuencia de Corte": "6 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Cera para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Afeitado de barba",
        "Observaciones": "Cabello liso",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Mar\u00eda Rodr\u00edguez",
        "Fecha de Nacimiento": "20/3/92",
        "Whatsapp": "3339876543",
        "Correo Electronico": "mariarod@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Barber Undercut",
        "Frecuencia de Corte": "3 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Pomada para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Recorte de cejas",
        "Observaciones": "Cabello rizado",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Pedro G\u00f3mez",
        "Fecha de Nacimiento": "12/9/80",
        "Whatsapp": "4441112233",
        "Correo Electronico": "pedrogom@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Formal",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Rasurado de cuello",
        "Observaciones": "Pelo fino",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Luisa Mart\u00ednez",
        "Fecha de Nacimiento": "5/12/88",
        "Whatsapp": "5557894561",
        "Correo Electronico": "luisamart@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Trenzas",
        "Frecuencia de Corte": "2 Meses",
        "Productos Utilizados": "Aceite para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Lavado de cabello",
        "Observaciones": "Cabello largo",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Carlos R\u00edos",
        "Fecha de Nacimiento": "30/6/75",
        "Whatsapp": "3334445556",
        "Correo Electronico": "carlosrios@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Buzz Cut",
        "Frecuencia de Corte": "5 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Cera para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Recorte de patillas",
        "Observaciones": "Calvicie parcial",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Laura Herrera",
        "Fecha de Nacimiento": "18/4/91",
        "Whatsapp": "5559871234",
        "Correo Electronico": "lauraher@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Bob largo",
        "Frecuencia de Corte": "6 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Spray para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Maquillaje b\u00e1sico",
        "Observaciones": "Cabello te\u00f1ido",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Jos\u00e9 Vargas",
        "Fecha de Nacimiento": "10/1/83",
        "Whatsapp": "3331112233",
        "Correo Electronico": "josevarg@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Pompadour",
        "Frecuencia de Corte": "3 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Pomada para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Perfilado de barba",
        "Observaciones": "Entradas pronunciadas",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Ana Guti\u00e9rrez",
        "Fecha de Nacimiento": "22/8/94",
        "Whatsapp": "5553339999",
        "Correo Electronico": "anaguti@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Pixie",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Aceite para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Depilaci\u00f3n de cejas",
        "Observaciones": "Cabello corto",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Roberto Torres",
        "Fecha de Nacimiento": "5/11/79",
        "Whatsapp": "3335552222",
        "Correo Electronico": "robertotor@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Degradado",
        "Frecuencia de Corte": "2 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Afeitado de cabeza",
        "Observaciones": "Barba poblada",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Elena Cruz",
        "Fecha de Nacimiento": "14/5/96",
        "Whatsapp": "5552223334",
        "Correo Electronico": "elenacr@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Bob",
        "Frecuencia de Corte": "5 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Spray para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Lavado de cabello",
        "Observaciones": "Cabello ondulado",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Ricardo Morales",
        "Fecha de Nacimiento": "8/9/87",
        "Whatsapp": "3336665551",
        "Correo Electronico": "ricamor@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Ceasar",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Pomada para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Recorte de barba",
        "Observaciones": "Cabello fino",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Isabel Paredes",
        "Fecha de Nacimiento": "25/3/89",
        "Whatsapp": "5558887772",
        "Correo Electronico": "isapar@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Long Bob",
        "Frecuencia de Corte": "3 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Aceite para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Maquillaje de noche",
        "Observaciones": "Cabello medio",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Jorge Hern\u00e1ndez",
        "Fecha de Nacimiento": "17/7/93",
        "Whatsapp": "3337778883",
        "Correo Electronico": "jorher@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Escalonado",
        "Frecuencia de Corte": "6 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Cera para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Lavado de cabello",
        "Observaciones": "Cabello grueso",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Fernanda Santos",
        "Fecha de Nacimiento": "9/12/97",
        "Whatsapp": "5557779991",
        "Correo Electronico": "fernasan@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Shaggy",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Recorte de puntas",
        "Observaciones": "Cabello largo",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Arturo Ram\u00edrez",
        "Fecha de Nacimiento": "3/2/84",
        "Whatsapp": "3339998884",
        "Correo Electronico": "arturora@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Crew",
        "Frecuencia de Corte": "2 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Pomada para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Perfilado de barba",
        "Observaciones": "Cabello corto",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Luc\u00eda Castillo",
        "Fecha de Nacimiento": "20/9/95",
        "Whatsapp": "5554446665",
        "Correo Electronico": "lucicasti@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Bob Asim\u00e9trico",
        "Frecuencia de Corte": "5 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Aceite para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Lavado de cabello",
        "Observaciones": "Cabello ondulado",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Andr\u00e9s Vargas",
        "Fecha de Nacimiento": "12/11/82",
        "Whatsapp": "3336667776",
        "Correo Electronico": "andvar@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Pompadour",
        "Frecuencia de Corte": "4 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Pomada para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Afeitado de barba",
        "Observaciones": "Entradas pronunciadas",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Gabriela Nava",
        "Fecha de Nacimiento": "14/7/93",
        "Whatsapp": "5552224447",
        "Correo Electronico": "gabinav@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Pixie",
        "Frecuencia de Corte": "3 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Gel para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Depilaci\u00f3n de cejas",
        "Observaciones": "Cabello corto",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Hugo Mart\u00ednez",
        "Fecha de Nacimiento": "5/4/88",
        "Whatsapp": "3335557778",
        "Correo Electronico": "hugomar@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Degradado",
        "Frecuencia de Corte": "2 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Aceite para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Afeitado de cabeza",
        "Observaciones": "Barba poblada",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Sara G\u00f3mez",
        "Fecha de Nacimiento": "28/1/94",
        "Whatsapp": "5554447779",
        "Correo Electronico": "saragom@gmail.com",
        "Nombre del Barbero": "Miguel S\u00e1nchez",
        "Estilo de Corte": "Corte Bob",
        "Frecuencia de Corte": "5 Semanas",
        "Productos Utilizados": "Spray para el cabello",
        "Servicios Alternos": "Lavado de cabello",
        "Observaciones": "Cabello rizado",
        "Visitas": "2023-06-06"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": " ",
        "Fecha de Nacimiento": "6/7/23",
        "Whatsapp": "",
        "Correo Electronico": "",
        "Nombre del Barbero": "",
        "Estilo de Corte": "",
        "Frecuencia de Corte": "",
        "Productos Utilizados": "",
        "Servicios Alternos": "",
        "Observaciones": "",
        "Visitas": "2023-06-07"
    },
    {
        "Nombre del Cliente": "Sad ",
        "Fecha de Nacimiento": "6/7/23",
        "Whatsapp": "dsa",
        "Correo Electronico": "das",
        "Nombre del Barbero": "",
        "Estilo de Corte": "",
        "Frecuencia de Corte": "",
        "Productos Utilizados": "",
        "Servicios Alternos": "",
        "Observaciones": "",
        "Visitas": "2023-06-07"
    }
]